《馬卡報》：賤種皇搵波亞斯傾偈

9小時前5.9K
即時體育

皇馬據報接洽了波亞斯。

施丹辭任艦長之後，皇馬一直為其繼任人煩惱，巴西主帥迪堤、前阿仙奴主帥雲格、熱刺教頭普捷天奴亦一度被視為大熱。根據《馬卡報》最新報道，皇馬已接洽前車路士主帥波亞斯，了解對方是否有意上艦。

40歲的波亞斯近年際遇一般，離開熱刺之後執掌辛尼特，對一間執教的球會為中超上海上港。他於去年11月離開上港之後，就專注賽車事業，更參加過達卡耐力賽。雖然當年曾帶領波圖捧起歐霸盃，不過波亞斯帶領大會的能力被受質疑，執教車路士以及熱刺都先後被炒，故未必能夠勝任艦長一職。

又話人選得一個？